［17-1-2020］股市直擊+波神信眾區

買左美股未

想買XPS
但唔想用Windows

D7DB!

KA SIU係用MAC既上等人

想當年比Elon musk 水左話420 私有化所以買左Tesla

Mac 都越嚟越垃圾

大把人買部macbook咪又係裝bootcamp

XPS 13 仲正啦其實

講個樣就冇得頂
係打唔到機

唔玩電腦game 表示冇所謂
買ps5 啦

HO...

有冇傳...

有冇新暗魔女...

哪有...

CHOW NG CHOW 暗魔LUI HO...

有遊戲唔洗抽

砌到呢隊之後搵PAD POST班CHI SIN LO借...

有csl 追左11pack

冇遊戲真係焗住抽

MUD LEE DOU D 清會冇遊戲

冇遊戲冇人權

4/360/4仲有減傷
而家新手村變左裏異型

唔計隊員淨係計頭尾
九筒轉多幾C兩隻加埋已經打五六億
食埋殺要秒裏異隻油隔其實唔難

如果新暗魔女招主動技係破屬吸真係無敵

仲未變遊樂場
7c 轉唔到